可以為左一個人，等幾耐？

分左手一年，依家仲等緊。。。

人地個西已經比人玩臭哂啦 醒下啦7頭
利申：

等到你覺得唔值得
可以係一瞬間 可以係永遠

以前等過5年
BTW 一切都會好的

冇一齊翻？

等左兩年
等到自己都好憎自己

同佢講去自殺，等咗15分鐘，佢都無理
臨郁手跟住自己喺度諗，究竟呢個女人係咪真係值得我咁做？唔值。
我冇on whatsapp24小時之後佢先開始瘋狂打比我打咗200幾次，但我知道呢個只係出於人性，而唔再係愛情

等緊 唔知自己等乜尻

無，當初係佢飛我，佢話已經對我好厭

等左幾耐？

咁你點樣放棄等佢？

有冇樣

等過3年
利申:冇一齊過

第四年

分左手一個月多少少
應該會等一年
知道自己真係好愛佢有種好特別既感覺
復合未必好難，但的確可能好難長久
因為分開既原因係 左我兩年

等佢老味

太愛佢會原諒佢做過嘅所有錯事

我係呢一年見佢身邊好多女仔，個心好痛
我好想同番佢一齊

單戀左6年

有冇諗住同對方講？

之前果個單戀左2年 一講就朋友都做唔到
岩岩呢個開始左1個月就分左手
原來佢當我水泡 呢家又搵番EX

等一個人 有用？
分開兩個月多 等緊 都做緊改變

無架，等時間慢慢過囉
每晚都不停FF

不了，不會再為一個人而等

等左一年了，仲等緊 。

同道中人

好辛苦

係好撚辛苦，晚晚訓唔著，不停FF，不停睇關於佢既所有野，一諗起就喊
依家諗起佢個心都仲會那住

第8年

由出生到今日，一直無出現過

我都唔知。佢咩都封曬我。但我仲等緊佢。好傻。明知已經無可能。但係都放唔低。而且希望希一日可以從重黎過

等咗5年都無機會開始

慘得過我連水泡都冇得做

一講就

一年半
由人哋有仔等到分手斷尾
唔敢出手

做水泡不如單身
擺左咁多心血落去
人地從來都無appreciate過

分左手成年
近排開始又拖拉過 唔知可以點向前/離開

想知分手前封左我

分手後一星期又解番係乜玩法

明明帽左我兩年

好似我已經問過

嗰年都有傾計？

最近一兩個月先傾番計

佢搵返你？

我搵番佢

不過我肯等 等一生都等

俾個限期自己
真係鍾意你唔會要你等咁耐
呢個世界無童話

等一個不會回頭的人

係fb ig見到舊同學以前好閃講到幾愛咁
分手兩 三個月後就有第二個
已經唔相信愛情可以last到幾耐

佢都肯同你傾？

唔撚駛等啦
比機會第二個啦

4年
最尾做返朋友 但心入面好憎佢

請等候
要你等15分鐘都唔想等
更何況，等1年

我理性同自己講唔好等，但過左8個半月，每次經過拍拖去過嘅地方時一定會諗起同佢嘅回憶，特別係頭一年果d地方。

佢已經俾其他仔溝緊，好似幾受。我可以點做

搵另一個
利申 做唔到

我食唔落野、又訓唔著

我明，佢都封左我，但又未封得曬咁lor

單戀？

我都係咁

我都唔係好明

我同佢去過嘅地方都會諗起佢

真係好難受，我ex已極速識左第2個，而我繼續失眠到天光

唔敢講話好明白你嘅感受
不過當年我都被人飛過
佢好狠咁cut off晒我同佢嘅所有嘢

anyways, 好似之前一位巴絲打話齋
一切都會好的

同埋當年朋友同我講過一句 “你下一個會更好”
當年聽到呢句好難受，但原來係真嘅

加油，time to move on

係解翻約左我見一次，不過係去佢工作地方買野，但我覺得佢冇咁低賤為左做我生意所以約出黎，始終太危險同佢仲有朋友係度

我買完野仲肯行開同我傾幾句

究竟想點啊

我仲好卦住佢。

依家唯有控制住自己。

唔去了解佢近況。

分左手，傾計果啲完全變晒朋友mode，但係我仲

一世

女朋友等左我5年 終於都一齊翻

傳說
初戀好難修成正果
所以單戀左兩年半到佢有另一半就

肯 仲出埋街tim

等到花兒都謝了

橙

一路掛住佢掛左5年
求屌醒

等過個fd四個鐘，屌柒左佢

最近邊個講複合？

之前佢都肯出街
但係平時啲message勁冷淡
依家仲好似唔想見我咁

但呢一年大家有冇同過其他人一齊

我無 但唔知佢有冇 無問過

但而咖關係係融洽？

關係 融唔融洽好難講
只可以講 會一齊出街 佢會搵我 我會搵佢

等乜鳩丫 傻西

垃圾俾我都唔理你

你係我ex?

時日無多

差唔多一年，知冇可能，唔想等，好辛苦，但對所有人都失去興趣，算唔算等

人地唔中意你呀 你等極都冇人會可憐你
我都唔想等了

今年第五年

5年有多，雖然當中都有過其他戀情，但最後總係會因為一個人而放棄其他人，唔知仲會等幾耐，我諗我係等緊自己醒

唉
我都想可以返去以前

成功在望

佢好似住左係我心入面，走唔到

住左4年 好痛

睇落就唔係 唔知佢係咪搵我攝時間

有時反而一齊番都唔係好事
至少我而家越來抗拒佢

問題係等有用嗎

心入面冇諗住要等幾耐/等唔等 只係心入面愛佢
開始覺得一切隨緣 其實佢都咁講
可能佢有男仔追都未定

讀書時曾經單戀三年 但畢業後冇晒聯絡冇晒消息
途中拍過幾次拖但有時都會諗起佢
畢業後斷左聯絡三年 有日係m記撞到佢
同佢相視而笑揮個手之後我就走左 個下覺得自己有個好好既ending完全放低晒所有野

岩岩決定開始等佢

佢早排開始拍拖啦 但係另一半唔係自己
只怪自己果陣唔主動小小

呢幾日諗左好多野
呢段時間 當作一個考驗，
如果有機會可以重新開始既話 我會變得更好更加著緊佢
唔會好似而家咁 玩玩下

唔知要等幾耐
都成個星期無搵佢了

果次等我老闆車 等左成粒鐘

有一齊過？